後生個班唔登記選民,政府睇到數字即刻唔駛擔心

話之後點贏晒係hi 大左,事實上好可能又係55波返黎

屌，呢樣先係利器